你班台狗黎香港撚消費得起咩

係到講乜撚野香港黎一次都唔想黎
你班撚樣個個都大學生
學位cheap到閪人又蠢
9成人一個月人工都未有2萬蚊港紙
屌你老母 態度好你都消費唔撚起啦

22k

五毛春光乍洩一

2萬蚊台幣就有

一個月有1萬都偷笑啦

台灣狗食屎啦屌你老母
大學生收皮啦 香港小學生英文都叻過佢地
井底蛙

計2萬港紙嘅話應該9成9人都無

港豬哭哭喔

老實講
我係香港人都唔建議人地黎香港玩
如果今次唔係比台灣人笑 係比英國人笑
唔知連登仔會又有咩反應

不用分得那麼細啦
港豬 支那豚 台狗 都是中國人啦

五毛scapula

你條柒頭收嗲啦
我假膠撚狗果陣你仲拎緊老綜

樓主五毛？
分化港台

條友係咁 日日咬老綜 無野做咪屈下人

係唔係五毛唔敢講
但屌過你老母 分化緊你屋企

再次證明連登班垃圾畀正負評前係唔用腦

成日畀啲五毛狗 用標題就呃鳩左

你月入 5 萬 但駛足 4.9 萬
去菲律賓都唔夠駛啦 垃圾

消唔消費到同你月入幾多有咩關係 ?

你真係on99
同月入幾多無關係

[url]關愛座真身現形了

LIHKG @ Android[/url]

有個留言話我分化港台
人地台狗市長串77佢仲走去奶鞋底懶熟

咪成隻支那狗咁啦